安察洛堤談巴黎被逆轉：我是教練會找座橋跳下去

拿玻里在歐霸盃16強首回合主場3球大勝沙亞茨堡紅牛。賽後新聞記者會上，拿玻里教練安察洛堤被問到了老東家巴黎被逆轉的問題。

巴黎聖日耳門在歐冠盃16強首回合作客2：0領先曼聯，但是在手握如此大優勢下，次回合卻被曼聯逆轉淘汰。安察洛堤對此表示難以置信，「這樣的結果真是難以置信，太難以置信了。如果是我坐在巴黎聖日耳門的教練席上，我會手足無措，也許我會在附近找座橋跳下去。」

2011-2012賽季，安察洛堤中途接手巴黎聖日耳門，當賽季帶隊獲得法甲亞軍。隨後的2012-2013賽季，大巴黎引進了伊巴謙莫域和泰亞高施華，並在冬窗期間簽下大衛碧咸等大牌球星。當賽季，巴黎聖日耳門就奪得聯賽冠軍，並且開啟了對法甲的統治。

安76

你畀死猁狗逆轉唔見你跳

由肥安講 特別無說服力

04 拉科逆轉, 05 利記逆轉

佢對跳橋應該好有經驗

崩口人忌崩口碗

老老實實 05年半場逆轉 根本諗唔到利狗大反擊 好難防
但今次係2場比賽 有晒充足準備 仲要主場 對面仲要殘陣

05歐聯後跳左未

屌奶星咁佢05年跳左邊條橋

淨係今季畀猁狗逆轉踢出局都抵你跳啦

搶口到

76:我07覆桌成功所以唔駛跳

跳橋KOL

76

跳橋界KOL

咁家陣嗰個安76係第幾件安76？

人地攞左幾多個歐聯呀

佢講特別有說服力

咁拉科嗰獲又點計

巴黎都冇開香檳啦
係有人隊啤酒姐

迪達整親唔計

原來上年輸比巴黎3-0唔反擊鳩踢係為左唔駛愛蛇跳橋